個女仔好似想追我，點做好

岩岩有個女仔問我有無女朋友，我答佢無
佢話：果然同我諗既一樣
佢到底係咪想追我？
我點算好

諗多左

佢似想笑鳩你多啲

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

feel到你係gay但唔敢直接問

佢笑鳩緊你

我答你唔係

我理解：果然同我諗既一樣= 佢想我無女朋友咁就可以話我=果然同我諗既一樣=想話我

話=追

條女：都估到你個死毒撚無女架啦

一定係，諗定個仔將來叫咩名

上返床 瞓個靚覺 算吧啦